台北酒店推介

2月份兩個人去台北
有冇巴絲打有好推介邊間酒店好住
最好盡量近捷運站
Budget大約預1晚400-500
最好有浴缸

400-500應該唔係大路野喇我諗就
你仲要有浴缸
如果全平日應該仲有選擇
如果COVER到星期五六日
要咁價錢我諗得果D商務旅館

如果係個d有冇話邊間好？

平日黎 唔係5 6 日

商務旅館你可以話係廉價炮房
浴缸你敢住落去先算啦

你不如搵下BnB睇下有冇D合你價錢嘅啦

商務旅館你可以話係廉價炮房
浴缸你敢坐落去先算啦

你不如搵下BnB睇下有冇D合你價錢嘅啦

台北日記

四季桃園唔錯

住過兩次"德立莊 Midtown"，就係西門町交通方便性價比高，推薦呢間。算係新酒店黎，好新淨。

高絲旅時尚旅館(漢口店)個浴缸好大